香港邊到有得買聖誕樹

屋企嗰棵用左好多年 有d配件冇左好難裝
究竟邊到有得買靚嘅聖誕樹 budget500-1000
再唔搞屋企人同女朋友會打柒我
Btw淘寶嗰d好伏 好似冇食飯咁

巴打我公司樓上有啲free既聖誕樹